(慎入）野生蛞蝓刺身放題

是咁的，同朋友喺銅鑼灣食放題，食食見到張檯紙有隻野，望望下仲識郁 同經理講返單野之後佢好順手就捉走咗隻野 仲話應該喺菜到走出嚟 痴撚線下次唔食呢間！

下次記得食之前要睇清楚

蛋白質

睇左都唔開胃

佢捉走佢費事你哋有證據

已經影左相
不過可能我地個樣唔夠惡 所以捉走之後咩都冇再講

蛞蝓好多寄生蟲

可能個經理養緊佢

綱手

RIP

竟然仲食得落

經理